想考ielts

想考ielts academic UKVI
可以喺邊度揾pastpaper?

Itles都past paper

Ielts都past paper

grad 咗咁多年
要操吓都好正常

google la

aim幾多分

7分以下洗幾舊水買本攻略自己睇下d rubric 你報ielts會送一次mock paper比你 所以唔係好需要past paper

7分以上除非你本身有底 如果唔係都唔係操兩三個禮拜可以練到既事

幫你網上補習，非專業補習學生，我8分，我都有J。

有呀
免費send畀你啦

aim at 7
n年前裸考6.5 分

其實我只係係想操吓先去考
唔一定係要passpaper嘅

多謝你先